大叫「四樓有四仔」 盲毛向警務處處長兜售色情光碟

有「特警成」之稱的警務處處長鄧竟成參與擒匪，他昨晚途經旺角信和中心附近時，竟有色情光碟集團成員有眼不識泰山，向警隊一哥派發卡片，還大叫「四樓有四仔」，言畢隨即被鄧竟成通知附近巡邏警員，將涉嫌推銷色情光碟男子拘捕，案件現交該區反黑組調查。

消息透露，案發於昨日傍晚六時，鄧竟成因為赴宴，由彌敦道步往油麻地方向，途經信和中心附近時，突然有一名男子向他派發卡片，並大叫「四樓有四仔」，鄧遂立即通知附近巡邏警員將該名男子拘捕。據悉，被捕男子姓名譯音為林×雄，年約三十多歲。

色情光碟集團近年為逃避警方追查，發動「卡片黨」在街上招攬客人，旺角警方曾採取代號「刺針行動」，打擊色情光碟販賣活動，並以協助桝唆分發及管有淫褻物品罪名檢控「派卡黨」成員，其中一人被判入獄兩個月。

根據法例，任何人發布淫褻物品均屬違法，一經定罪，最高刑罰為入獄三年。

現年五十三歲的鄧竟成已非首次參與拘捕不法之徒，曾加入警隊王牌「飛虎隊」的他，八四年在寶生銀行劫案中，帶隊到大坑浣紗街制服匪徒。

咁似周星馳電影橋段

送比佢都算 要比錢買 抵你死

邊條?

龍咁威

on9?
周潤發拍架啵

譚詠倫做女主角果套卡通片？

單野幾多年前

但果個位到今日都仲有人派卡片

個阿叔應該五十有幾

07年

係咪隊道後面?

無錯

係正中銀提款機對出

佢係咪以為四仔係4號海洛英以為有大野

嚇鬼嚇鬼咩鄧竟成呀